其實周傳雄啲歌真係好感觸

如果唔係大病一場應該成就會好大